今日去咗睇戲

今日去咗太古睇戲，好似好高級，見到坐我下幾行有個靚女，好想過去識佢

仲諗？